Hi 淡友 (473)

700爆升

Lm巴對沖d牛？

一齊熊！ 熊！ 哈！

做錯左呢

700全面向好

熊B好重熊咩

好少啫，我傷你好多

唉, 今日人地叫我執錢都唔去執

外圍跌到咁 我怕７００做好都幫唔到幾多

好重put

巨針
牛三

買左咩

700 領軍 攻佔熊牛重陣28000

應該打個和
或者輸少少

出左未

有冇騰訊歐洲做價LINK?

工具

睇住成班賭仔好刺激

利申：賭仔

QQ240得唔得

日日大波波一定索

熊！熊！哈！

大戶原本700爆升去300蚊個劇本比你地估到晒
而家改左劇本
變暴跌去240蚊

一齊熊！ 熊！ 哈！
X2

係牛牛到睇到，參考only

智通财经APP获悉,腾讯(00700)将在今日公布今年第三季业绩，综合多家券商，对腾讯2018年第三季度非通用会计准则纯利预测在165.84亿至206.2亿人民币之间，与2017年同期170.7亿人民币相比较，同比下降2.8%至上升20.8%;中位数为186.35亿元人民币，同比升9.1%

邊個會估爆升300呀
個個都係300到沽

咁多人叫熊 重唔單日升1000點！？

一齊熊！熊！哈！
X3

好呀 反正極牛打晒都係3千蚊

披露易個網update咗 (講緊個網站, 唔係700)

我從來無冷靜過典算

你問下買左700call啲人

分分鐘大勝預期

個介面 update 左一段時間 lu

係 五輪二熊

人地有錢可以任性

夜期又插

一齊熊！熊！哈！
招人中..

基本上係700我先會去睇
其他都係睇新聞

一齊熊！ 熊！ 哈！
X4

好多賭仔

你話係咪係囉

吉倉
輸到唔敢賭
我係0

QQ

我唔係架

1700億張單俾你找數

軍心！
信念！
氣勢！
熊！熊！哈！
熊！熊！哈！
熊！熊！哈！

i said 熊！熊！哈！
you say ?

搵人攬下

夜期就快轉綠

熊軍好有氣勢

I SAID BEAR GOGO

轉完再轉

個 F5 掣爛喇, 有未 ga

騰訊又贏

奈奈今日點啊你？

俾人拒絕左典算

唔敢GEL

自搞

期

熊熊哈！！

我今日無玩呀

熊！熊！哈！
係熊軍既軍心信念與氣勢，唔係gel！
熊！熊！哈！

今日又加左股王美豚put

嘩屌
純利好高

我都係

上面兩幅係納指日線 咁樣畫啱唔啱 我畫緊既係a1 既子浪

大家又有冇其他睇法

I said we will we will rock you
you say?

上季定上年第三季呀?

搵160巴

騰訊

點會咁畫 係升呀
條友唔識架喎

條線直啲同再長多3倍就ok

點睇都係2 道指都要追落後

你班仆街成日畀假反應

無咩可能一直升到1:00
點都要再向下破

我要180

夜期綠埋

逄高加沽

B 合理 d

1唔會掂4

明明收市前冇熊軍
點解收市後熊軍忽然咁多人
熊！熊！哈！

熊熊哈

A 果d浪好似直得濟 係咪咁直唔太合理

我自己覺得b似 但我唔想係b

德仔山底開食得十點就俾佢震走
好憎自己
輸鳩咗廿萬 賺就幾百

we will we will put you
熊！熊！哈！

係綠色呀

即係兩幅都畫錯左？

我地圍爐啦

3浪短過5浪 4浪頂又穿番1浪頂 好似唔多岩數

唉
想針

賺幾百對我黎講已經好多
我平時賺開幾蚊咋

德國爆上

我都想jump

我尋晚沽左 DJI 震走左幾千蚊, 而家跌到 252

3可以唔係最長 唔係最短就得 但1掂4就係個問題

唔緊要
加入我追數大軍
日日贏日日追

可唔可以比多少少tips

我尋晚沽dow跟晴巴俾人打曬止蝕
自已睇山頂又俾人打咗次
次次肯坐多幾點又另一個世界
好想喊

嘩

滙豐控股將於 2018 年 11 月 21 日分配及發行 85,760,978 股每股面值 0.50 美元之普通股予已選擇以股代息之股東。

我地都好冇信念

原來唔可以掂

咁要再畫過

肯坐係第二個世界

利申： 第一次沽平均係7125

依家6855

如果b圖第一到第三先係一浪 第四係二浪頂 岩岩好始3浪點睇

但係又唔敢有
開頭就係死坐先輸咁多
唔針都無用

邊度有得買

CJS

恭喜牛左700既朋友

年頭要追200k, 依家要追300k

記得有個巴打講過, 玩期開靚位好緊要
美琪我都係睇定 d 先

超大棍

有無諗過放棄
明明所有空餘時間都用曬嚟畫圖mark下黃金比例
越輸越多

嘩!!

今日好有信念咁上刑場

848 1674 493 757 點數
22/10-29/10 29/10-5/11 5/11-12/11 12/11-19/11
戰績~~

700又贏

熊軍一high就

我都有諗過, 但一諗起自己係盲目估入市就揼春, 一定要報仇

We got a rising ghost in Yekay

甘拜下風

KD線戈個沒用..唔用得,伏泥

騰指 熊軍又大敗

熊軍一興奮 牛軍又贏

流出左 大升好過預期

11378-2 dax

出左

[member]門口[/member]

你老母D白帶流出左?

年中個陣有諗過放棄, 點知都係轉個頭dom 錢落黎繼續

三分鐘超大個三角形

呢排冇 av 流出喎

純利增中位數186億
高9.1%

玩半張細期都好緊張

邊度睇

大行預期？

我自己睇200億係牛熊線

仆街大戶打左我隻25508牛

騰訊又贏 熊軍柒啦柒啦

咁耐都出到業績

係咪班財經友諗緊咩方法去演繹利好個市

上次年中都係五點就出左

好彩下晝睇位走咗

熊！熊！哈！
熊！熊！哈！
就係咁簡單

熊軍咁high 我好不安

知唔知點解仲唔出
因為太差呀
唔敢出呀
熊！熊！哈！

你

成班熊熊哈細路做乜9

理論上大行一早會知盤數係點
仲要出 announcement

咩事咁耐

唔好諗住食一個浪就追晒
如果唔係一錯邊就玩完
每日慢慢追
嚴收止蝕
咁輸極都有個譜先

熊！熊！哈！ X2

班友似燈緊多d

熊！熊！哈 x3

理論上係 但分到太細你比手續費都唔夠食啦

熊 ! 哈! 熊! 哈! 熊! 哈!

躺著也中槍

牛軍high high high

一棍

成班係度熊熊熊, 點知個個都買晒QQ CALL

磚形圖好正

一訓醒綠燈

Me 180
不過我好愛我女友

棍落

牛過......

邊個咁夠膽qq 出前買夜期

大勝預期

未上388前唔可以出news 唔係SFC又做野

遲早要佢地十倍奉還
升到3萬殺哂班仆街

收工 各位大佬咩環境？

700 又攪咩收購 ar

早晨

布神成日訓咁少好大獲

其實係

又比你班友抽水

哇，不得了

兩點

大棍=10

熊軍一齊
熊 熊 哈

share

咁high都無用，聽日開市先真章

奶清你輸咗幾多

超大棍=20點

保持隊形變

熊熊呵哈

熊熊 哈

崩盤 = 50 點

抽咩水？

碌個橙入黎睇企鵝

熊軍fatfat

700唔係，一陣就見

好緊張 15分下降就到頂 到底係開大定細

乜浪都食唔到, 今日灰到仆街

今日呢個時段比平時熱鬧好多

仆街圖爺熊過.....

俾番錢我啊.

6點都黎啦肯出業績未

入左100手 260熊

點賺幾蚊？

收工去睇贏

平時有 J 圖, 今日都冇

有時分唔清布神邊個真邊個假

6點-6點05分出

一陣我做e-submission 等客green light

陰d陰d咁升既喂

超厚 幾錢本？

全部都包曬膠

入左qq 熊
快！開！估！

QQ依家未有業績，今晚8:00至有

想問熊軍就 熊！熊！哈！
咁牛軍呢

3分鐘

利好消息

引牛 一定係 除非唔係

布神係要話俾大家聽,靠自己啦hihi

邊有時間睇

Put左唔少QQ 跌呀！

睇topic 無牛軍! 熊熊哈!

好, 等你

應該原價

緩和下氣氛

嘩 屌。原來咁厚。我諗我要睇成年

講左幾次大勝預期 唔講了

一陣自己睇

露埋lin印

pw?

開定兩y邊long 先

好想後入

鏟漿巴 有冇好既贏睇介

依位巴打似乎有料到

咪就係依兩本 我睇咗3分1右邊果本

點解佢個屎忽可以咁正

個雞屎忽好正

不得了

恭喜晒
咁聽日升勢確認

雞屎忽

股王拉動全球升勢

師兄買左幾多

有冇 EBOOK

呢間咩黎
啲書咁包既

送比大家

有無沈大師迷津圖？

點解睇左3分1 都勁左咁多

我諗我要重睇

大眾

腾邦控股上半年净利同比增长69.5%

平時唔係客負責submit既咩

做乜成日熊！熊！哈！

領悟力唔夠
交多啲學費就會領悟到

大家放鬆下先啦

唔識你巴打 係咪好後悔
真係上唔番7000

我有幾個po冇追我決定放棄

交左好多喇

玩demo再練下

比錢我 我捉住你手仔教又點話

通常會俾 auditor 望兩眼, check 下 calculations 有冇問題, tie 唔 tie 數咁

F5掣壞咗，決定放棄

仲未有料

捉住腳仔教得唔得

7點出？

set定255/256有提示就會知出咗未架啦

咁要加附加費喎～輕撫你～

教咩我又要排

今次咁夜都唔出

呢個姿勢屌 好快會射

堅．大大棍

夜期已經爆上
係咪有料到

你隻腳太粗 捉唔到

大大棍
配合超預期（FF）

一棍 嘩嘩嘩

騰訊高高高

棍上!

我捉你呀

期繼續

騰訊又贏 熊軍

買0.5張都有200幾執

shy

唔係搞啲咁既野呀嘛？

下降軌升穿

下次搏牛唔敢再買太近
第一次買近牛 就賴左野

落得

又春江鴨

無啦 再下個位 已經係+1

呢獲真係J到出血

咁撚多盟科控股

劇本

應該呢到 我訓得最少

lm
尋晚山頂69xx又俾人打咗次止蝕
一晚豬咗幻幾
救命

好 謝謝你 賺多d

打左 冇再沽喇？

哪有錢
豬到傻唔敢同一個位刷幾次

你直頭出咗事啦

爆升緊

股票55k
人仔應該都50k
分紅保險唔知 但都幾肯定蝕硬
金又蝕 幾年前高位買
期貨就2千左右
每個月愈蝕愈少啦

夜期撚狗?

點撚樣 出左未

燈神

[member想死

依家6861。。兩張細

琴晚 hit 止賺。。。無左6925弋張

幾時俾6955我加沽

7150,7100,7000 我都有沽過 [/member]

股票到B浪要走啦 奶Ching

賺4點
即係賺$40，手續費$37.2
賺$2.8

等你放

今個月仲係咪正數呀 ？

我都唔數

7150 7100 好靚個位

露雲啦

弋幾日大彈

6955止左無坐

雖然得一張，夠我散戶 j

Photoshop

熊 熊 哈

口號黎
跟住一齊嗌

落地獄啦

會唔會有技術地出口術

牛軍又然 熊軍被撚

呢排興傾電話

盟科控股洗夠版未

唔怪得叫你教我都唔教啦
原來你gay

好似份份都一樣咁

你都試下

係咪要upload 哂先到700 個份

SING

咩事

升呀!

日期, 交易額唔同

出左

出左700 利好

走啲咩

升得咁急 大戶已經收到風？

勝預期！

出左..

嘩呢棍大到

爆升

你講過啲咩
今日唔得閒入黎

夜期,,,

一下成百點

聽日殺熊

屌 落未啊 啲熊仔夾屎喇

係呀
希望唔好輸番啦
成年都無一個月正數過

二零一八年第三季
收入同比增長24%，主要受惠於支付相關服務、網絡廣告、數字內容銷售及雲服務
的增長。

IG 都爆緊

真係冇放流料喎

數錢

我唔影呢啲風格

劇本一樣

Net Profit 197 億, 上年同期 170.7 億

熊軍仲唔加沽

打左25500隻牛條牛骨應該唔少

遠勝預期

0.013入左30手布布700 call 想幫布布含

真理
加熊加沽加put

布神
25941 0.013入左, 可以睇咩位放?

上呀!雖然冇買qq call，但係唔該帶動恆指上27000唔該，我要走貨/買put

熊熊🐻哈？

我有教你架喎

抽上去係咪都要聽日走，末日輪就到期

出左，勝預期

肥肥700

屌

唔知有得抽高幾多呢.
個莊都走埋佬

熊熊哈？

2句咁多

今日港女已反應今晚外圍啦

聽日我既QQ put 可以88

牛 牛 哈

梗係鬥快放

升得咁少，加沽！

熊熊哈！

唔知恆指call有冇得搭順風車

QQ升，今年底已見
只要QQ唔跌，準備定行B浪都得。

淡友唔洗驚
勝預期好少
聽日又有位加沽加put
正呀

今晚美女領跌反高潮

聽日數錢

真心想問, HKEX 出個下夜期即刻爆升, 係根本春江鴨定真係有人一分鐘內睇哂即刻買上?

700

發達喇

出左都係升得一百，未出之前就跌2百，笑了

大行收到風掛

agree

大芋梗係快人一步

大行低位吸左咁多貨 700就算差都會講到好

春江la，見到勝預期，射左先

未見過熊市反彈4-6千點？ 2008都係咁

有d就符預期

今日咁開心 今晚出screen cap通道圖比大家

呂布軍總攻擊

我仲睇QQ跌

我入左1球call

D人淨係睇左盈利先
見勝預期就追左先
而家先慢慢消化份業績

結果係：同布神對賭無咩好下場

屌你QQ
我仲有一半QQ bear未走

262 再見

恆指是但啦，最緊要700升

你有冇嗌呀

外圍都跌少咗

260 信念熊

Fatfat

好彩吉倉

其實唱到太淡先符預期

份業績無咩驚喜

可能消化完又揾到衰野

喂喂喂帶埋恆指升啦要走貨呀

我388 7月到期到時都200樓下啦
恆牛, A50牛已經對沖到啦，牛對沖值高PUT輪咁多

屌隻25500牛死得好唔抵

鏟基巴

足夠大芋炒上去

你地無人keep微信女？早幾日有fd話微信女話700唔掂叫買跌，準過布神

收皮啦次次買你win就出p
因為你戒左馬

牛軍high high high
熊軍jump jump jump

個個見到勝預期就升？
聽日大户就玩終極撚狗

今晚美帝DROP 1000聽朝走熊

我無呀
我靠邊站

多你少少110手

美女free fall救熊

以700既pe黎計
算唔算係份好既業績

個一下無咗五佰

120手

熊！ 熊！ 哈！

領軍擊殺淡友

高開600，收市減600好唔好

夜期無料到既

都係打暈自己，聽日先睇下有無得high

快啲回俾我入

13號

睇Naspers股價就知今次牛軍party time

呢個市，升300點可以兩分鐘冇哂，大户撚狗格

火箭

sharp rise

ID pls?

係咁擦710-720

點解期指升咁少？ 比位你買咁鬼？

我都覺

15手既小朋友

收市前質低700你就知咩事
聽日勁假時段應該一路掃上
然後開市再炸落去

博你唔敢買, 就去沽

唔通下下一分鐘升100咩

美團上市 幫佢賺左幾十億

上次半個鍾跌左300點

其實份業績好差 你哋究竟識唔識睇

4手騰

唔係呀！

710-720狂刷

700咁快轉到型

【股王成績表‧不斷更新】騰訊第三季純利升一成半 符預期

大行平均預期 9%
宜家15% 唔叫超預期叫咩？
聽日爆升

無轉到 不嬲都有其他業務

符合預期呢四隻字可以兩邊都殺

本身多業務係好啲既

Keep 到同比高雙位數增長企鵝仔就值400

又爆

股王仲似環球思捷就食得屎

759-1!!

岩呀
千跌
買熊加沽加put

真可惜 前日跌到260幾無買

但係佢地上年做得咁好，都係得15%，你覺得佢今年/泥緊個一年會做得更加好咩?同埋電競/手遊愈泥愈少人掂

你隻野夠長期，真係唔洗理
之前比左隻2020年啦

麥包真係唔掂

我有買架 可惜未到我買入格。比著以前我現價就入 依家輸得多 怕

宜家果隻4月20 諗住近近地跳價內換馬架嘛

258

fat死

淡友再見

升到28000

不問價+1啦

講咩呀你 下 講呀

變好左？

熊市已完

一大棍

痴撚線，外圍都回返晒，真係差唔多時間一齊爆

又想燈

聽日見證隻牛 變10倍

數銀紙啦喂

升夠未吊

一樣

上份業績出完夜期-500，今次唔升５００我唔收貨

好彩隻700PUT出年4月先到期
慢慢坐

牛3

搞手只求打個和

挾爆佢D put

港女領全球

全世界都睇qq頭

+1左 坐到千幾點 跌到245再call我 allin

今日買得幾千銀過夜牛。

哇 聽日實直衝270

認真架屌你
我揸
700 340call 300call
HSI 254牛

好多深V

唔理，大戶劇本係炒完騰訊先，有咩事都放埋一邊唔好阻住推高派貨

唔好呀，淡友唔好死

前日牛過 今晚熊過

可以退出了

熊！熊！哈！
X2

原來ig分開開期唔會變平均價

頭先帶頭熊熊哈果幾個

牛過的有福了

均價258沽落黎，琴日253食左1/5，美股坐呀。要食大浪

700領升全球

Naspers + (2.35%)

仆街257 見唔郁走左張+1, 轉個頭做完野番黎睇賺少左成千

劍指28000

CLS

吉倉點部署

叔父好野

美琪gogogo

不問價+1 坐到斬倉再入錢+過

Naspers Limited +8,528.00 (3.28%)

Qq300蚊

講撚左咁多次都仲有人唔聽
布神又唔聽

走先

有得執咪好

270,004.00 ZAC +10,004.00 (3.85%)

重倉牛無驚過

4%

跟左布神賭QQ
玩左半年有望翻本

多謝布神!!!

聽日勁假高開完即跌千點

牛軍唔好咁high住，今年有次出完業績大好，上430 就收左，qq都係食一浸好啦，300 樓上 每10 蚊都係蟹貨區

個市要衝就唔會睇呢啲
基本上今年低位已過

有聽
Qq put+hsi 牛

唔好走丫

700 Call
254 牛
不過Call唔同路

下晝仲有條友係咁笑鳩布巴沒巴

望真d個純利都係多左2%

Qq call先岩

繼續哈埋今晚
聽朝920你地哈唔出架啦

熊熊哈
熊打靶 哈哈

唔好走丫...沒事巴

咩事呀

想問下細期致富定耀才好？

咪消化緊

開市追牛

🐻！🐻！🦐！

可唔可以飛鴿多一我次 我miss 左

夜期冧緊

我都miss咗...

回啦機會嚟啦

聽日分注牛

去返650 PLS

去返HSI收市位

飛埋俾我

今日d 700 call成五十億成交 咁益散戶

我地分注放比你

可能連登仔都佔10份1

互利互惠

熊熊哈
買熊嘅比人哈哈哈

屌，臨收巿入，8證券冇啦啦取消我張order,佢老味

熊打靶 哈哈

回緊啦

QQ聽日過唔過到300

325

竟然冇人883牛或call ?

300 加沽

牛軍high完到熊軍
今晚打和

熊!熊!哈!

牛軍們，係時候開party喇

講咗啲咩 想聽

唔好笑鳩人啦
人地輸錢已經好慘

今次真係party 得

真係要等大戶解話

升到300 係咪見好就要識收走佬

一個QQ就搞亂成個市

牛又對沖熊 熊又對沖牛
今晚得個吉 得左

305超級血肉長城

屌 回番咁多

大撚把錢 405都照上

一定去返650

259/260 真係要準備反手

沒事巴唔好走呀

上返啲

以家唔笑 打左靶
就冇得笑架啦

聽左呀

俾肥佬呃左

唔知布神隻仙call 上唔上到3仙

打左靶咪真係哈哈哈

回啦回啦！熊！熊！哈！

至少300啦

+1 可唔可以唔睇波幅熄機

我都走

巴打個名唔錯，跟機

布神可唔可以幫你含撚

布神唔好走

大師啲力量真係好勁
大師+圖爺+布神
大市指標

Naspers Limited +11,611.00 (4.47%)

記得聽日返來一齊笑鳩淡友

唔好啊布布

？？？

你咁好人點會走

其實都無人唔聽

好倉做HSI
淡倉做老美

識玩肯定兩邊開齊做對沖

麵神話聽日入牛，識做啦

唔走係到比人鬧咩

沒事巴我吉倉等你領兵

熊..熊..哈..

同路

🐻🐻🦐

牛牛嘻

今日出差
無收入

牛歡喜

HSI牛軍好似high完

係730-750度妹緊咩
直升啦

鬧人個 d都唔係人黎嘅

我Call hsi put 納dee

我帶你去搵太陽花女王

人仔跌道期跌

打靶熊
熊打靶
哈哈

How does the bull say

布神有無匯豐put
前排入左夾到乜咁

聽日高開低走唔出奇 震番哂D貨出黎先上

熊！熊！哈

夜期剩係靠QQ

熊軍勿失信念
熊..熊..哈...

熊 熊 啪
啪 啪 熊

收到，唔貪心，夠位就放

我信
熊!

我有熊 64蚊均價，72收回，本來打算脫歐會插，點知冇事，坐到到期算

259熊過

無call qq咪等put囉

我都諗住佢會插，點知比佢夾到媽媽聲
出年1月尾到期，唔知番唔番到家鄉

注碼?

好消息！圖爺熊過

恆指都仲要睇美股

toothpick sickball, finally

美股跌左咁多日，今日回少少啦

好彩唔大

但有100k put 坐緊 諗住翻生

喜歡你牛市做熊

牛軍唔好咁high住，我睇到啲野

突然有個英文名 覺得自己高檔左

去返25650

put幾遠?

240

200

下年4月 但好蝕time value

今日25450彈得好勁

188好意頭

有無人知個指令水平應該點填

遠恆熊係咪都要走？
put 左388都真係預左坐…

止損同問倉價一樣?

抵呀

唔好咁high
利申 今日鎖左少量恆熊但買咗700 300蚊call

冇追post我錯

我都259熊，比啲信念嚟！
熊！熊！哈！

真。信念熊

不過其實700業績唔算超級好
400應該見唔番

打靶
哈哈

宜家黎講400真係天文數字

打！靶！哈！哈！

咁大貪啊布神

見返400 恒指要升幾多

330當你嬴

330都開心子了

熊軍，一齊出嚟集氣，熊！熊！哈！

等老美打救

熊！熊！啪！

升到300都偷笑啦

4幻啦 港股最壞時間已過 係時候破歷史高位

再冇高增長
但高pe

到時痾煙

熊軍加油，熊！熊！哈！

300 我唔會意外 但315已經大阻

310 已經 fat fat

熊！熊！哈！打！靶！哈！哈！

完全無牛軍hogh，睇黎受過好沉重既教訓

我有好強烈既感覺
覺得聽朝裂口開
會有一大棍食糊棍

均爭D講句 騰迅業績唔錯

還看美股

一日未錢未落袋，hi唔起

牛軍rule no. 1 記得係咩未

上洛CHOCK市,做咩唔CHOCK返下..

千跌囉

德國-1.幾%升到轉燈

加沽納 dee

25941 賭船既朋友
280 0.019 (46.15%)
285 0.025 (92.31%)
290 0.032 (146.15%)
295 0.040 (207.69%)
300 0.050 (284.62%)

係唔準high

上咗海通船

算啦 反正聽日QQ至少300。
high定先

海通

做乜跟我

聽日裂口高開，又打爆個莊 算你唔好彩

其實我入左牛... 入果陣布神味出賭船

比high拿

牛軍high high high

262

264

班仆街會唔會唔開價

謝布神

成班輪商殺手

今晚我地終於羊返次
破例比牛軍high一晚

唔等埋開市先？

布神又然，領軍打爆券商

講400 有350都開香檳。下年可能有400既

過埋下年會唔會比布神玩到執笠架

你地就 fat fat la

9:30 CHOCK返原位

點會 頂多食你價

25554!!!!!!!!!!

到時大家籌錢比布神成立hedge fund

350 gogogo

入得10萬股

見果日美股跌600 恆指都唔落
即刻CASH OUT轉沽美股

籌錢入圖爺gp好過啦

400當係大行打飛機價應該冇錯

其實唔難

道期做乜春

如果只係開275

上番258-265，磨住等G20

好似漏左口風一個月六舊

咁死得啦，可以落100蚊

275

道期又做乜

回啦 high完

美女會唔會拖累

呢排見有貼價嘅 就會兩邊買

屌米會唔會跟升

搵定qq put先。有無人有介紹

會

升完再沽

快啲上返14.5

噚日就係咁玩今朝死咗

再見喇 屌米put

新股王

股王渣到佢去業績公佈算

熊！熊！哈！
熊！熊！哈！
熊！熊！哈！

佛系坐下先

一開市拿拿林續返嘛 9點半就ready定

熊！熊！哈 ！呢

個鼻粒瘡一好返今日就有錢賺

258大位係咪好難夜期穿要等聽日裂口

家陣唔回,陣間都回

屌米上次蝕錢定賺？

德國deep v，今晚肯定千升

熊軍玩完

熊籤仔，聽日千跌好唔好啊
熊！熊！哈！

G持 向上千跌
熊！熊！哈！

夜期好想上
但上面沽壓大

聽日平開，熊熊哈

呢排講到佢雙十一爆數
又同好多方面合作

我食花生炸

聽日點都會升
大戶壓住QQ咁耐仲唔趁聽日推高

屌米業績 call佢都抵玩

推高走貨

熊軍最緊要信念，熊！熊！哈！

【攞唔到錢？】傳上海多間銀行拿不到港幣 工行：系統問題

港股最叻係威係勢點知美女一開期貨就倒跌啦

聽日千跌之日就係我地熊軍反cap 之時，熊！熊！哈！

個個以為升 開個275
一堆人入牛入call 夠數就開車落地獄

熊軍加油
哈！ 哈！

聽日有290都偷笑

棍上

聽日到底會點行呢？
好想知

巴打 聽日我哋唔使跳樓啦

d熊熊哈呢

熊！熊！哈哈哈哈哈哈

熊!熊!針!

執曬包袱去ifc準備聽日針

全部排好隊，聽日一個個啪

打！靶！
哈！哈！

好撚煩

熊軍！輸人都唔好輸勢，嗌返幾句口號嚟聽吓！
熊！熊！哈！

吽！吽！叫！

700帶領全球股市重拾升軌

一齊叫
熊 熊 哈

熊熊 啪啪啪

熊！熊！哈！

唔好俾佢停 聽日熊軍收錢

雖然已經258，但大家都千祈唔好驚！熊！熊！哈！

硬係覺得美股今晚會跌

熊軍 集合 列隊
One two one two
熊！熊！哈！

無阻700升

一齊祈禱
熊！熊！哈！

係幫熊軍祈禱聽日唔好挾咁多

有預感今晚升唔上 0059先+1比較好

唔緊要 騰指 唔會受影響

情況好似星期一晚
當大家以為跌時 就升，當大家以為升時就跌